成日用電子野 隻眼就黎盲

返工放工都對住電腦，手機
但無左佢地又唔得

毒ga

每年平均多廿度

係 連同人溝通都要用手機 都真係幾毒

我無加過 淨係散光愈來愈勁

🤓

做咩

戴眼鏡

我有戴眼鏡啊 黑膠框岩唔岩

啱

我買左con 不過未戴過 應該聽日

渣ga
戴咗無人睇

散光+廿度囉

原來我好耐無剪頭髮
自己睇咪夠

mk想留陰

已經過左眼

google 下咩黎先

ho mk

黑髮 黑膠框可以有幾MK

幻想唔到
好似好純咁

想睇咩

好似咋

218 5個0 call me

屙埋篤尿先

我係廁所等你

差啲嚇死我

唔好死
又唔想訓住

唔訓有咩do

同人吹緊水+ 玩緊晒時間game

咁唔訓住都應該嘅

你呢 打算幾點訓

睇下幾時頂唔順就去訓

年輕就是任性

你本來都得咖

我仲好後生嫁

你話咩咪咩囉

有無咁聽話

你有

岩呀屌 散光真係係咁急升

日日出街比情侶閃盲就真

我先唔聽話 以前成日比人打

有時用到隻眼好唔舒服 但好似無其他娛樂咁

咁渣ga咩

毒撚係咁架啦

抵！

毒撚唔會怕閃

依家到我打人 過黎 比我打屁股

coming

有少少攰 唔吹水了
你都早o的抖啦